4年經驗programmer轉做IT audit 係咪要最低層做起？

聽聞好多IT audit都冇IT低
咁有幾年經驗轉過去做會唔會有優勢？